是日靚午餐 咖哩瀏覽飯

35蚊

咖啡瀏覽器

咖啡

咖哩汁夠杰 可以掛到上飯
味道都唔錯 我覺得可以甜少少
瀏覽好嫩無渣

仲要有成十舊
335蚊瀏覽飯有十舊瀏覽

335蚊

打錯

薯仔先係極品

辣殺牛腩
狗也不屌

最難食

癲雞又出現

走薯仔

辣殺

出去

辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺

今日食波仔都要23蚊，搶錢呀

波仔有咩好推介

我以前食波仔先16蚊

最平個盒好似15蚊